黎緊新屋想造櫃，求介紹！

想做一個C字櫃同主人房入牆衣櫃（大約5尺）唔想返大陸/淘寶做，巴打們有冇好介紹？（最好係黃店）

香港邊有廠，你就算你幫襯黃店，designer畫完圖都係send去大陸廠做

Perfect Imperfect

IG pimp_hk

Thx !!!

坑口有間黃店

香港鋪頭都係大陸造

fb有間專請手足嘅傢俬鋪

有，買印尼木板現場木工師傅做貼埋印尼木皮，油漆現場飛德國水晶黃嘅木工佬用日本工具做，同大陸做大約4倍價錢左右

4 倍價錢
大陸木質料係咪真係差過印尼咁多

人工貴

九點半開工，五點收工，食飯一個鐘，下午茶半個鐘，吹水食煙兩個鐘，睇圖睇一個鐘每日工作四個小時。搵$1600日。人工貴囉

咁如果質料係一樣,
純綷人工貴,

其實係咪無原因要揾非大陸材料

大陸廠你一樣可以要求用來佬料，無衝突
返大陸做最難係溝通，有咩事你都要走上去門市傾，唔可以齋靠WeChat

現場造櫃會貼啲囉
但係款式冇咁多
入牆傢俬最好現場做
因為啲收口位好覺眼
其他普通櫃買現成就得啦

求名